初夏 －彩虹小隊致香港人公開信

【文：彩虹小隊】

迎接初夏，一年過後「勇武」這兩字彷彿逐漸淡出人們的視線外。自反送中以來，香港人一直飽受著警暴等不公平待遇；哪裡有壓迫，哪裡就會有反抗。所謂「勇武」就在這此的社會壓力下誕生，一群又一群像我們這樣的香港人，決心走上街。

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

勿忘初心

萬事小心

留命先

sorry 見到個team名想笑

諗起rainbow six siege

我地會再見嘅

漆咸道有班衰狗
一見人佢就要毆
圍住人唔俾你走
婉轉叫佢食屎狗
見人就吠巳受夠

我地雲影風小隊全體致敬